Alien異形

啱先係alien fb page睇到可能係下一套alien ge前傳，女主同david仲未死

好似唔係WOR, 個TRAILER根本係5月上既異形